{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60903&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수키웨스트리조트"
    },
    "text": "ルーフトップではバーベキューを楽しむことができます。 周辺には突山公園と麗水海上ケーブルカー、麗水エキスポがあります。 客室及び客室テラスでは絶対禁煙でなければならず、喫煙時には罰金が科されることがあります。 愛犬同伴やルーフボックス、またはルーフバック車両は駐車できません。 ルーフトップ屋外バーベキュー場は先着順の電話予約制で運営され、36ヶ月以上の場合は追加料金が発生します。 入室は5:00から退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎はできません。 しかし、突然の気象変化や悪天候が発生した場合、プールの運営が中断されることがありますので、ご注意ください。 水着の利用時間は8:00から20:00までです。 ペンション施設としてはゲームセンターとオーシャンビューコインカラオケ、コンビニ、カフェがあり、共用炊事場と共用トイレは24時間利用可能です。 バーベキュー施設はルーフトップに位置する電気グリルをご利用でき、利用時間は8:00から22:00までです。 最大人数超過または保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。 また、ペットは立ち入り禁止ですし、客室内では火災危険物質の使用は許可されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動したり、プールの運営が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はどこですか？",
            "answer": "ルーフトップでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には突山公園と麗水海上ケーブルカー、麗水エキスポがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や客室テラスでの喫煙はできますか？",
            "answer": "客室及び客室テラスでは絶対禁煙でなければならず、喫煙時には罰金が科されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな車両は駐車できませんか？",
            "answer": "愛犬同伴やルーフボックス、またはルーフバック車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ屋外バーベキュー場の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "ルーフトップ屋外バーベキュー場は先着順の電話予約制で運営され、36ヶ月以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しており、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には注意が必要ですか？",
            "answer": "突然の気象変化や悪天候が発生した場合、プールの運営が中断されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "水着の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水着の利用時間は8:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはゲームセンターとオーシャンビューコインカラオケ、コンビニ、カフェがあり、共用炊事場と共用トイレは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設はルーフトップに位置する電気グリルをご利用でき、利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "最大人数超過または保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。また、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中には何か変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動したり、プールの運営が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 647
    }
}